有冇人買過香港果隻undone watches

香港人kickstarter 整出來
有得custom made咁
好似幾正
$2500蚊就整哂連埋名咁

有冇人買過，隻錶實物qc係點

我手上嗰隻qc 唔差
不過二千幾蚊嘅話唔多抵

其實二千幾選擇話多唔多話少唔少\
巴打覺得拎上手值幾多錢? 千幾/??